極 簡 單 文 宣!!! 快入!!!

Target: 要搵食既廢中，廢老等等極反對罷工等一系列社會運動。
如果未出門口既，可以print d去集會附近派。
Or capscreen airdrop等